二手煙定三手煙臭啲

啲仆街阿叔食完煙上車陣味真係臭撚到 好想作嘔同頭暈 反而二手煙都話香少少

二手煙
三手煙

身上嗰陣味

二手煙聞一下
三手煙跟好耐

d呀叔身上d味真係...索完想死